{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048119",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 참맑은아침애견동반스파펜션"
    },
    "text": "また、客室内で臭い食べ物(魚、チョングクチャン、ズワイガニなど)を調理できないように注意する必要があります。 訪問者のレビューによると、この宿は子犬と一緒に泊まるのに良い広い空間に位置しており、社長の親切なもてなしと隣接した観光地との便利なアクセスが長所です。 また、スパも良かったというレビューがあり、家族や恋人と一緒にくつろぐのに良い宿です。 スパ/ジェット機は完備されており、すべての客室で利用できます。 ご利用時間と料金は制限がなく、入浴剤はご利用いただけません。 また、一軒家の客室では無料Wi-Fiが提供されます。 すべての客室は禁煙です。 プールは屋外に位置しており、運営期間は06月中旬から10月初めまでで、天候によって利用が制限される場合があります。 利用時間は入室時から18:00までで、料金は無料です。 水着、ラッシュガード、コットンTシャツを着て利用でき、お子様は保護者と一緒にご利用ください。 フットサル場は利用時間に制限がなく無料です。 バーベキュー場は4人以下の場合には30,000ウォンで、1人追加する場合には10,000ウォンの費用が追加されます。 利用場所は個別テラスバーベキューです。 ご利用時間は入室時から22:00までで、当日現地にて決済することができます。 売店/コンビニエンスストアは利用時間に制限がありません。 入室可能な客室は全客室であり、各部屋あたり最大3匹まで入室可能です。 入室の際には現地にて決済することができます。 ペットの遊び場は利用時間に制限がなく、無料です。 駐車は可能で、無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室内で調理できない食べ物はありますか？",
            "answer": "魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの臭い食べ物は調理できません。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿は広い空間に位置しており、子犬と一緒に泊まることができます。また、社長の親切なもてなしと隣接した観光地への便利なアクセスがあります。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間や料金はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェット機は利用時間や料金の制限はありません。ただし、入浴剤はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "一軒家の客室では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や料金はありますか？",
            "answer": "プールは屋外に位置しており、利用時間は入室時から18:00までとなります。料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は4人以下の場合には30,000ウォンで、1人追加する場合には10,000ウォンの費用が追加されます。利用時間は入室時から22:00までです。当日現地での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "売店/コンビニエンスストアの利用時間はありますか？",
            "answer": "売店/コンビニエンスストアは利用時間の制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室料金や制限はありますか？",
            "answer": "ペットの入室料金は全客室で入室可能で、各部屋あたり最大3匹までとなります。入室の際には現地での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの遊び場の利用時間や料金はありますか？",
            "answer": "ペットの遊び場の利用時間に制限はなく、無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は利用可能で、無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 475
    }
}